Теоретический вопрос
1) Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)
   DOM – это объектная модель документа, которую браузер создаёт в памяти компьютера на основании HTML-кода, 
   что позволяет нам взаимодействовать нам с пользователем, с помощью js.